「集思廣益」如果有年宵群組，正苦會講咩？

由於大量市民不遵從人潮管制安排，係人煙稠密嘅地方發生群體感染事件在所難免

不明源頭

市民違反有關限制羣組聚集、保持社交距離等防疫規例，摸年花前、後冇清潔雙手造成膠叉感染

政府：決定延長禁食肆堂食兩星期

由於不明源頭個案急增，所有酒吧，美容院，食肆等場所將會維持現有安排